求摺紙大師摺紙鶴問題

想問紙鶴

呢隻點摺 上網搵個d個樣好尖對翼

定呢隻算係點摺

痴上去